【2D睇】 地產商起完樓收起唔賣 日後可能要納空置稅

2018年06月25日

【2D睇】
地產商起完樓收起唔賣 日後可能要納空置稅

傳聞特區政府將公佈實施一手樓空置稅，其實外國亦有推出空置稅以壓抑樓價。消息流傳香港空置稅擬適用所有空置新盤，空置期則以取得入伙紙起計，並以差餉機制徵收，但空置稅的計算方法，收取方法如何？《蘋果》為大家詳細解釋。

上一則
上一則
華懋：空置稅或轉嫁買家

下一則
下一則
5天侍產假料明年才生效